其實有少少腦既人都知, 如果泛民入面真係有一個共諜, 咁果個共諜你係出撚盡奶力都冇可能拉佢落馬

因為共產黨係一定會倒票比呢隻棋子入垃圾會,係重要關頭靜靜雞投票支持通過D"與共產黨一起發大財"議案

蟲太